轉台，想要1010 plan

cmhk完約，想轉1010
求無限plan

1010
Sun
Csl
Share一個頻譜，仲敢上車？ 包你後悔

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

當攞個價錢參考下